# Article D4622-23

La cessation de l'adhésion à un service de santé au travail interentreprises est  décidée par l'employeur, sauf opposition du comité d'entreprise préalablement  consulté. L'opposition est motivée.

En cas d'opposition, la  décision de l'employeur est subordonnée à l'autorisation du directeur régional  des entreprises, de la concurrence, de la consommation, du travail et de  l'emploi qui se prononce après avis du médecin inspecteur du travail.

En l'absence d'opposition, l'employeur informe le directeur  régional des entreprises, de la concurrence, de la consommation, du travail et  de l'emploi de sa décision.
